【十全非我意，但願英超平】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXCVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Mesut Ozil produced one of the best midfield displays in the Premier League this season. [BBC]

#AFC #Arsenal

雲加早幾年躝阿狗就唔會頹左咁撚耐
話左幾年都冇買防中 浪費哂球員D青春

佩爾投訴賀丁手球犯規

阿仙奴以3：1擊敗李斯特城，佩爾投訴賀丁手球犯規，但球證未有吹罰。

今場比賽，賀丁初段犯手球但球證未有表示。後來李斯特城照樣領先，但被奧斯爾的表演導致反勝為敗離場。

佩爾賽後投訴球證判決有問題：「我們的人全部見到這是手球，應該是判12碼甚至黃牌，我為這個漏判而憤怒，因為球員的努力得不到好結果。」（）

弓起

佢肯定偷好撚多野，咁黑

Mk 自己一個推爆個post

2&b

山狗:

愛蛇

雲加仲有無球會敢請牙

享利黎個陣幾多歲牙

等緊皇馬拜仁炒人

精浸未

呢兩隊都唔會比權佢 好快無得撈

當做pt炒散咋 Ching係咪諗多左

Wish I could, I could've said goodbye
I would've said what I wanted to
Maybe even cried for you
If I knew it would be the last time
I would've broke my heart in two
Tryin' to save a part of you
Don't wanna feel another touch
Don't wanna start another fire
Don't wanna know another kiss
No other name falling off my lips
Don't wanna give my heart away
To another stranger
Or let another day begin
Won't even let the sunlight in
No, I'll never love again
I'll never love again, oh, oh, oh, oh
When we first met
I never thought that I would fall
I never thought that I'd find myself
Lying in your arms
And I want to pretend that it's not true
Oh baby, that you're gone
'Cause my world keeps turning, and turning, and turning
And I'm not moving on
Don't wanna feel another touch
Don't wanna start another fire
Don't wanna know another kiss
No other name falling off my lips
Don't wanna give my heart away
To another stranger
Or let another day begin
Won't even let the sunlight in
No, I'll never love
I don't wanna know this feeling
Unless it's you and me
I don't wanna waste a moment, ooh
And I don't wanna give somebody else the better part of me
I would rather wait for you, ooh
Don't wanna feel another touch
Don't wanna start another fire
Don't wanna know another kiss
Baby, unless they are your lips
Don't wanna give my heart away
To another stranger
Don't let another day begin
Won't let the sunlight in
Oh, I'll never love again
Never love again
Never love again
Oh, I'll never love again

A star is born - Movie of the year

跳啦撚樣

愛狗係咁贏 你叫爺爺情何以堪牙

Pierre-Emerick Aubameyang has directly involved in more goals than any Arsenal player in 2018:

• 18 goals
• 5 assists

He’s only made 24 appearances.

出24場23個goal contribution

Alexandre Lacazette on if there is competition between him & Aubameyang: “Really, for me, no. If Auba scores 40 goals & we go to the Champions League & as well we win something, I will be happy because this season, we just want to win something.” [Sky] #afc

買佢個陣邊個係領隊？

屌那星中游殺手

Aubameyang now has 16 Premier League goals in 22 games; it took Thierry Henry 30 matches to reach that mark. You couldn’t help but wonder if a small smile was playing across Wenger’s lips somewhere. Arsène is gone, but art endures.

阿犬=中遊
牙羊先係中下遊球王

雲加

PL strikers shot conversion since Pierre-Emerick Aubameyang’s debut in February:

Aubameyang 30% (14 goals)
Lacazette 28% (9 goals)
Vardy 26% (12 goals)
Lukaku 23% (9 goals)
Hazard 22% (11 goals)
Salah 20% (17 goals)
Kane 20% (14 goals)
Aguero 17% (10 goals)

[Sky] #afc

Conversion rate高到

其實有個中下遊殺手好重要

沙夏食屎啦

Lacaz終於有一種適應左英超既感覺

拖仔都係

喊咗我成包紙巾

唔經唔覺

原來Laca都幾高

坐擁兩大世界級前鋒

我尋晚睇個陣都咸左

琴晚拿卡唔差但finishing

拿卡尋日太心急姐
可能第50場好想入番球

有無人覺得拖仔同簡迪差不遠

白簡迪

原來獌唔出全能到仆街打阿朗

拖仔最勁係連傳波都有埋

咁輸撚緊

出唔出都輸撚梗啦
邊個上邊個死

山狗勁咁撚多。。

彈琴?

吊波比lkk夠贏啦

點解尋日有人屌比狗
明明失個球佢回身跑都追到，
或者咁講，佢追唔到就唔會OG
之後兩球助攻，屌你老母咁都叫廢

沙夏就叫廢喇

個波過到三閘線?

Arsenal without @LTorreira34 this season:

Minutes: 442
Goals scored: 9
Goals conceded: 10

Arsenal with Lucas Torreira this season:

Minutes: 548
Goals scored: 20
Goals conceded: 3

1

高鐵港段營運27日，總客量為130萬人次，日均接載約5萬客。惟扣除7天內地黃金周檔期後，日均客量不足4萬人次，僅及港府最佳估算一半；近期日均客量更跌至不足3.5萬人次。有立法會議員擔心，高鐵客量持續萎靡，隨時要啟動補貼機制，「大白象只會越養越肥」。

頭2場一早放拖仔正選就唔洗送分比曼城車仔啦 起碼和車

Leno 輸個球封近柱封到

個波撞到比狗 leno冇乜可能反應到轉返過去

屌牙以為家嫂開post

靚仔版ccc尼 反應快 有神救 玩波唔錯 但高波=笑話

個球出左去捕佢出波姐，其實係黑仔波多過佢/ 比狗問題

麥佳亞果下都救到真係痴撚線

有冇手足覺得自修室應該實行考牌兼扣分制
屌你老味成班中學雞嘈撚到

文傑出咗片啦終於
聽下佢有冇屌奧燒先

有無人講下換走列叔之後個陣係點排

沙加左閘

霉屎跳隻舞又幾型喎

踢成點？

好過踢中場

唔關事，傳中變 own goal 係無得救。
除左尼迪迪中楣果球, Leno 打得好好，上半場救兩球都靚。

打中場又派膠然後食牌

比狗應該要預計到佢出腳攔截個陣
個波會彈去咩方向啦

我明...我覺得佢封近柱封得唔夠徹底姐
整體琴日個個都好好

輸車係把握力廢姐

反應好撚快，但應付高波同傳中差咁d

正路既初來報到，迪基亞第一季d高波同傳中仲柒

孝子

勁過馬些路

既防守

個po number錯咗

愛蛇連xhaka都起到機
仲成功改造埋

我係鐘意嘈牙 吹牙
嘆住冷氣叉住電打機不知幾爽

打左閘 人地插花佢完全冇俾人fake到

係咪因為反應唔切

Arsenal top-assistants this season (all comps):

4 Bellerín
3 Mkhitaryan
3 Iwobi
3 Lacazette
3 Monreal
3 Ramsey
2 Torreira
1 Xhaka
1 Lichtsteiner
1 Guendouzi
1 Welbeck
1 Aubameyang
1 Özil

#afc

So far助攻王⋯⋯

黑莫雷拉

好賤

Arsenal top-scorers this season (all comps):

8 Aubameyang
5 Lacazette
4 Özil
4 Welbeck
2 own goal (Diop & Cathcart)
1 Xhaka
1 Mustafi
1 Mkhitaryan
1 Iwobi
1 Monreal
1 Sokratis
1 Smith Rowe
1 Guendouzi
1 Ramsey

#afc

Auba去左second favourite position都keep到

個場兩邊開放到
除哂衫任你舞咁
但之後車狗都未輸過

個件好似係摩洛哥妖人

My man @Aubameyang7 comes on and casually scores 2 goals in the space of minutes, but what I love is that I know he was desperate for @LacazetteAlex to get on the scoresheet too.

I love these two as a partnership. 🔥🔥

Auba真係好無私
叫糊har trick都唔獨食刷數據

好gay

見到 係咁吊波比拿

希望今季可以見到一個PL 20+既射手

通常J依d都出事

2&b真係好撚勁

新阿留名！

印象中上一個係細梅

前年話細梅出場 阿未輸過
結果

重有大梅哥斯尼只要一齊正選不敗，之後就係對痢比人打到無還擊之力

又-6又黑哨

琴晚第三球由Leno開短策動 終於執行到愛蛇套戰術

雲蛇吊打

梳我隻犬入左黎
我捉返走佢
聽日帶佢去絕育

生葬左佢算啦仲絕育

你仆街啦風頭火勢仲反燒

你咁對我

叫春王Ox子

本身期待auba 同mk 重演多仔組合
點解而家拍拿卡仲夾d

mk廢撚到仆街

皮子點睇藍C前景

好在仲有山狗頂住先冇比人笑入錯貨

山狗依排開始打返起

絕殺榜尾嗰隊 嘩屌咁咪好撚威

冬天買個左閘 拎英超不是夢

貢坦克點

就馬些路

再算
一野轟落Alex Sandro

做文員凑女

marcelo ok?

肯減薪嘅話勉強接受啦唉

早上9時22分，一名戴口罩中年男子企圖打劫長沙灣寶熙苑地下一間7-11便利店，他甫進入店內即呼叫打劫，並向店員宣稱身上有炸彈，要求店員為其微信支付錢包增值15,000港元，然而店員機警按下警鐘，賊人見事敗逃去。警方於現場地下發現一個口罩，懷疑與案件有關，正封鎖現場調查，並派員到附近一帶兜截。

跟據微信支付門市現金增值規則，一般已設置密碼的戶口單次增值限額為5000元，每日上限為10,000元，而未設置密碼的戶口，每月只可增值500元，換言之該名賊人無論如何都無法用單一戶口劫走15,000元。

改做踢防中，同xhaka換位

@大陸仔

點解香港地會用微信支付

愛sir 有無傳個咩左閘?

而家香港多左人用微信同支付寶

我都有用過

安黎做咩,8達通同信用卡仲方便啦

屌奶星奧燒中場後腳俾完波，跑去禁區頂接應漏後走位，再入小禁區接應撞牆再助攻
痴撚線

OG蛇也投共了

少啲啦 依家大把商場free wifi 應該好啲

大陸仔

而家大6係唔係唔收cash ga la

依家啲98後週未娛樂就係去深圳

番大陸不了

好多pefer mobile payment 連小食檔都係

飲喜茶 玩抖音=智障

依球靚d定之前藍斯個球靚d

同佢地有代溝了

呢球配合走位好d
藍斯個球純粹係藍斯好波

9個球員做就一個靚入波

呢球順暢d

得細梅 同 2b 無掂波 ？

駁吾刀

沙卡都過到人

Sure 9個

藍斯就快滾 就多半年好啦

岩 躝啦

睇完場波再番工眼訓到仆街
準備番去連丁十次慶十連勝

燒影分身多一個

屌搞錯呀 OZIL 咁樣好難比人講係HEA踢
D撚樣會唔開心唔識點串佢

邊位巴打Ut 用全隊阿狗

奧燒真係天才，之前歐聯打隊唔知乜果球又係靚到絕，剔過門將再cup過兩件
可惜太遲先定形，之前跟錯X加 皇馬之後一直都唔知點擺好，左中右都擺過輔鋒假9又試下

左翼咪得囉

坦克 踢左翼 應該好撚勁

唔傷再講

唔會再傷

踢到攰仲可以換你出場踢一陣,冇人會發覺

我都想
想再睇拖舟轉身

已經2次 夢遺傷 佢有機會踢跟住自己又傷

Ryo蛇開鋪未

上次見到RYO蛇真人,留返小小鬚同坦克一樣樣,
唔怪得可以COW咁多B6G

唔諗了 無錢 打工算了

會唔會爺爺一走就拎英超

read

唔會

難 半季再睇啦

今年拎到英超而且鏝拎第2,我BIN撚到剷狗後悔自己曾經出生

會

完季先講

完季再講啦，摩狗同zaha一樣無態之嘛

岩

攞到英超我都幫你bin

佢咁厚臉皮，點會比你bin死

星期二

完季再講啦

係牙奶既世界係冇星期二，只有星期一既明日同星期三既昨日

不了,英超收鑼日係星期二黎

mk太天真

完季之後：下季先講啦

提前奪冠is ok

Class is permanent

冠軍而家仲有21 倍
到時唔好怨點解自己上唔到車

虛火 big5無態先偷到雞
衛冕到再講

竟然仲以為bin得死政府d 人

今日都係星期二

今年拎英超 訓醒未

打j d精射哂上眼 盲哂

傻鳩黎

岩, 我換左對鞋就唔會再傷, 之前鞋底太硬
大家比個機會我

唔傷一定有機會
爺爺臨走落左order要照住你

後防仲係好唔穩陣 望住個第四打先啦

再傷轉行做阿狗既健身教練

教人增肥算啦

幾時對痢牙

11月4 岩岩落機就可以睇愛蛇大炒痢狗

想睇iwobi瘋狂中出雲迪克

睇番第3球
拖仔傳個下都好重要下
真正做到快速轉守為攻

原本都以為唔會，但愛蛇去到咁盡，一黎就十連勝落鳩老野面....難講了

30 連勝奪冠

去到咁盡

我呼籲大家一齊永久封鎖會員「子普」，
驅逐低質會員，共建良好阿狗討論圈。

想睇爺爺番黎睇頒獎

强烈反對叫Guendouzi 做細爆

國家/球會隊又唔係有其他人爆炸頭
費蘭尼係爆炸狗所以冇衝突

1:2

叫關刀囉

人走茶涼

咁叫長毛狗

叫口爆囉

曼城車仔都未嬴到
竟然J 冠軍
遲下對利係時候比人地炒一炒
等大家清醒下

李城贏唔到我阿咪又係拎左冠軍
利申：支持猁

不了利犬拎埋英超會暴動

伊甸園

我寧願曼城拎
車仔都OK
怨婦利不了

高汁會然刀扑，on99

不經北角我廠重返前四了

扑ed

有關當局拒絕向子普發出簽證以維持大阿區的和平安定

我反而覺得今年可以衝下冠，
雖然希望好微，但唔CHUR到盡你都唔知班人到底可以去到幾高

車路士拎英超可享同城光榮

出街食個譚仔先

對完利熱獌先再評估阿狗今季爭唔爭到
如果對強隊上半場任人攻,應該好快失兩三球無力回天

唔好on9， 狗唔洗拎簽證，寄倉就得

有前四嘅話歐霸真係唔使理，睇下到時愛蛇敢唔敢all in英超，就算得第三第四都得

為時尚早啦，過埋一月睇下入唔入市，同埋二月開始見到歐霸條線同到時局勢先有得討論

歐霸踢完分組賽睇下邊隊歐聯隊落黎格劍先諗下all in邊條戰線
阿狗班正選一週一賽會踢得仲柒

愛蛇拎開西維爾杯，r 霸根本玩曬🤷🏻‍♂️

雙冠王就梗㗎啦 係睇下拎唔拎埋fa cup 聯賽杯 呢d杯仔

咪ff 拎冠啦

順手拎埋啦
4冠

皮子又露底

埃及仔做咩消失咗？

歐霸

阿仙奴要作客
咪帶奧燒 mk 美羊 水貨去啦
用哂黑b e35 後備球員咪算

第二球都係佢截到再分.....

要拎11連牙

場場都失波點拎英超

場場然5:4

最衰刀系比比鳥

英超連勝就夠

早啲入局啦，班傻閪上半場放人攻唔係問題，
唔好失波就得

琴晚收起臭燒同MK應該會去作客啦

出下鼻屎仔啦

邊個鼻屎仔

返到香港了

Papa 出得返未？冇佢會頂唔住堆強隊

利拎咗大家仲邊有得笑

路維

打d手槌好似鳩打

第一年de gea 高波仲笑死人啦
好多外國龍黎英超都要時間

兩年之內kepa 同alisson 再冇得同leno相比

唔夠班

同你一樣

一分錢一分貨啦 呢兩個貴Leno幾多牙

Kepa 似係穩定型唔多神救個類

爺爺：十連勝

未打強隊就J拎冠

有無手足聯署向足總申請定英超36連勝嘅話要同車鏝重賽

輸俾猁就一沉不起啦
仲36連勝

禾b

瘋了 全都瘋了

羊拿起碼一人入兩球啦

人地踢左咁耐先失3粒
你一場想入人地兩粒

紀錄用黎破
6:2

8:2

自信=假阿

猁近期啞火 邊到有可能八粒

阿到時幫佢地起機啦

Mola達

btw 之前都話沙加可以打中堅
冇諗到愛蛇更進一步諗到沙加可以打左閘
愛蛇係咪睇左青之蘆筍

位置感差撚到咁打中堅
咁拿卡臭燒都得啦

阿狗18倍冠軍賠率

達哥

愛蛇做野洗唔洗你教牙

泰仔反沙

愛蛇抄學界領隊
見邊個用左腳就塞去左閘

夏卡打d唔洗幫人補位既位應該係最好，就係後備

細爆再進步落去唔係冇可能
佢下半場一岀幾下分邊轉向保護個波好好
成熟到冇人信十九歲
Cls

拖仔都唔似22

睇好佢同叔

叔都係希望傷好踢返起
上季對獌個場真係拍得住普巴

已有Kante 7成

arpo24

好拎攰

Weak

J too much
rest tonight
J again tomorrow

已經唔係日丁
但係都係攰到痴線

而家愛sir 錫住用應該有希望
雲爺爺場場死出既育成發唔係個個頂到

全能王後備都無

噴黑埋就有十成

摩狗一早講咗
可能全能王偷笑激嬲咗摩狗

拜狗對希臘野都入唔到波

貢刀燈到

叔個發展方向都係萬金油架啦
同夢遺輪換打左閘似乎最易上位
亦可以練多幾個位，邊度唔夠人就頂邊度
中場佢爭唔贏關刀，頂多排先過埃及
話時話叔喺U23有冇試過踢攻中

阿po手足燈力無窮是常識吧

華倫又和
益撚左49000

C朗不停手指公

岩啦，唔好死落黎爭歐霸
你估佢地歐聯行得遠咩

dybala

爭冠

C朗仲跑得咁快
好在無去獌

獌咁垃圾點會去

ccc尼

見到獌係咁屌盧卡古就好心涼

想鞭到當日話要買盧卡古同Morata既手足入唔返狗竇

傳馬些路去祖記陪C朗
1月轟落去sandro度

好好J 打到翼咁又返得切 可以同比比鳥雙閘齊飛

都係早d訓

同期計既話拿卡既作用真係大過佢兩個

歐聯出線保摩狗
十六強即刻收皮

屌你華撚好廢

最記得佢撲12碼
成日覺得佢咁fake，最後捉中路都會慢咗

其實阿算唔算中游球隊
如果算中游阿+愛sir係咪可以買定霸氣杯冠軍

依家仲有幾多賠

原來霸氣杯馬會未有賠率

1.01左右

hkjc係咪睇少霸氣盃

應該係等埋歐聯跌落黎果d先計到數

有排等

對李城拖仔精華
勁到
好多靚既捕位，啱時機既守轉攻，同埋傳波既決定多數做得好好
如果再練好啲個技術真係成個華拉提咁
22歲仔咁都俾阿執到

1:30果下狗衝埋去搶走粒波

如果雲加當日係買簡迪 唔係沙加 兩個夾埋 中堅慳返

細梅場場走場都唔驚

無全能王

期待左十年ge防中

佢勁在多數interceptions同tackles極之clean
唔係好似之前99lin個種blind strength成日攞卡

Juventus were an absolute joy to watch tonight.

Haven't seen an away side dominate at Old Trafford since Derby County last month!

華拉提好勁咩唔覺

港男種打法好食壯態同易傷

冇人頂到佢個位

算係咁啦
我地呢啲中下游想要沙維咩

拖囝勁好多囉

唔知醒 宜家先出門

射波啦

會唔會係華拉提再練好啲個技術真係成個拖囝咁

仲唔到意假啲前鋒流到咁
但係中場咁多寶藏

曼城個組仲未有球隊主場贏波

拉素果件唔洗講, 傳到100M先放
仲有D潛質幼幼Cristante, Barella

企岩位都唔駛點飛剷

爆船陀螺記憶猶新

好多人仲丁緊陀螺架

摩狗又發癲? 一個都唔換

全部都吹大左

完全比人㩒住 祖踢到好似以前歐聯皇馬

果陣蜀中無大將姐

唔係之前話獌會諗住買SANDRO咩

獌轟

發覺愛蛇真係有戰術
富咸個場就4 2 2 2 禁區人海戰術
呢場見唔對路就打451用球場空位 玩中路入攝

再唔係追艾拉巴

Alaba FM都未必買到

翼都未有錢就講一線閘

奧燒自high 靚入波一睇再睇

【體育】奧斯爾終於回勇，喜獲他助攻的奧巴美揚卻未有知恩圖報，反而諷刺他自high重看入球片段。

或許是責任愈大能力愈強，奧斯爾（Mesut Ozil）以隊長身份錄得1入球1助攻，領阿仙奴在周一英超反勝李斯特城3:1，表現大獲好評。

獲得其策動2個精采攻勢而攻入2球的隊友奧巴美揚卻未有知恩圖報，於instagram上載story，大爆奧斯爾於按摩肌肉時，用手機重看其入波及助攻片段，奧巴美揚更打上「正享受他的入球」及為奧斯爾配上設計對白「我是最好的」。

連阿仙奴官方社交網站亦不禁轉發奧巴美揚的story，並寫上「經過那個入球後，我們不會怪你的」。有槍手球迷亦在帖子下留言「我們不會怪你」，一些念舊的球迷更發言感謝雲加當年簽入奧斯爾。

圖片來源 : Instagram圖片

Reiss Nelson has three goals in his last two league games for Hoffenheim and has joined compatriot Jadon Sancho in lighting up the Bundesliga. So much so that Hoffenheim have looked into signing him on a permanent deal. But according to a report in German newspaper Bild, Arsenal have big plans for Nelson next season, and will not allow him to leave.

Auba真係搞事狗黎

又關雲加事 行開啲啦

我屌你老母

佢有冇160
簡迪好似高過佢

想當年瘋狂f5 壓線簽奧燒

華拉提165
拖囝簡迪168

3個都勁後生 22, 26, 27歲

拖仔同kante d技術都算好好

拖22 踢到咁真係痴撚線

我廠未來中場

拖 關刀 叔

後生先得
咁踢法好易大傷

呢幾場佢踢得聰明左 落腳冇咁盡

美揚好有品味

劍指冠軍

已經吹到勁過疤狗長追既 veratti
On99

有拖囝中場真係唔同曬

鑽石眼好波

想睇下星期四冇佢會點

相比之下 渣卡真係好廢

veratti帶波勁啦

古仔頂佢 條中場打十年

冇得咁比既 大家長處唔同 呢幾場都好多左啦xhaka

問題渣卡真係唔覺有咩長處

罰球

我覺得佢放長波真係幾準下 不過唔係成日夠膽咁做

佢視野唔夠好lo
法比傳波同視野好
果陣D過頭長傳準到

係 其實而家有拖幫佢執屎 佢可以大膽d 唔駛集中哂係燒度

其實呢兩年佢退步左唔少，
山寨王

就好似大家都唔覺你有腦咁

渣卡個傳球數字比得上 jorginho
長傳應該法比之後最準
好多反擊都係佢做轉守為攻第一下
雲加同愛 sir 都用足佢踢咁多場已經睇到佢重要性
不過真係太多低級錯誤

正式宣布牙拖是世界第一防中

黑簡迪 vs白簡迪

想問下打李城果埸後備medley 咩料？

傳到腳方面直頭係英超第1，如果成隊攻緊過晒半埸，沙卡都幾好用，派牌分兩邊好有效率，如果前面斷左沙卡有啲身形拍上去，托仔後面包
不過長期正選方面應該真係高度，近幾埸睇到沙卡成日頂個波回傳比門將， 應該愛蛇叫佢練頭利用返個高度

剩係D短傳都夠玩命
上場有球角球人地解圍佢傳比人
好彩守得住

十連勝搞到班阿狗short 撚曬
又英超冠軍
又勁過華拉堤 ，明明兩個唔同type

大佬，呢個陣有前四偷笑啦

英超第一
唔好10連勝就太過份wo

最衰都係雲加
搞到成班都癲撚曬

馬撚歸位

有前4都偷笑啦
就算宜家第4都係靠得失球

拖囝今季之後防守力一定好大進步
藍斯同沙卡都唔會太幫防守
拖囝要接近一個人打晒

真係唔怪得俾人叫馬撚

有離開過咩？
8:2個陣都咁撚串架啦

上下網都要做縮頭烏龜做咩，梗係有咁串得咁串

Yes 我地今年 頭4 加歐霸冠軍

係囉，上網都走數正柒頭

直接4冠王啦

講走數邊夠怕怕老婆黎,同claim一樣搵個女做擋箭牌

海雯bb好迷唔迷走去迷隻死力架
我阿咁多靚仔唔揀 揀個弱智

收到風查蛇同25b好似樣

細梅笑鳩佢做尼日尼亞美斯

2&b分返一半頭髮俾查蛇就好了

屌你踢得果幾場就吹到勁過華拉堤

一開季果幾場又係 係咁吹奏列叔>>>>比比鳥
依家班友又收撚哂聲

老婆撚用邊個直播app

唔好話華拉堤

T11勁過小白啦

Python la diu

之前細梅笑鳩leno條iphone 差電線

依家market衰落緊

阿狗文化就係互相欺凌

成班it program 狗

python, tensor flow

其實點解要加密講

全世界都玩AI

Arsenal Tactics under Unai Emery

學唔學果3條遲早都甩埋

wa diu, d鷹文咁撚難

咸左

中國國家主席習近平南巡，今早「駕臨」深圳龍華區龍悅居。由於龍悅居昨晚已開始戒嚴，居民出入均被嚴格限制，商戶亦要提早關門，以致全個屋苑仿如「死城」，當局今早已容許臨街的一些商舖及食肆恢復營業，並找了一批疑似警察、公務員或經「篩選」信得過的市民「扮演」客人充撐場面。

阿post又死

十連勝無野好傾

珍

坐係office 訓著左
遲左收工

爺爺：I don’t feel so good

岩岩臨走點左個00後落街買野飲比啲返夜既同事，
望住佢嬲到仆街冇得準時收工個樣

U r dog

公司出糧比你唔使做？

Team news: Monreal, Kolasinac, Sokratis, Cech

Ahead of our Europa League clash with Sporting CP, here's the latest team news update from our medical team:

Nacho Monreal
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Sporting CP (a) on Thursday, October 25.

Sead Kolasinac
Minor right hamstring. Being assessed ahead of Sporting CP (a) on Thursday, October 25.

Sokratis
Now returned to full training following right ankle bruising from international duty.

Petr Cech
Now returned to full training following left hamstring injury from Watford (h).

Ainsley Maitland-Niles
Now returned to full training following a small fracture to left fibula in August.

Laurent Koscielny
Right Achilles tendon repair. Currently being integrated back into full training.

Dinos Mavropanos
Groin injury. Expected to return to full training in November.

北韓咩dllm

原來就係你條仆街 我唔撈啦！

Arsenal have told Hoffenheim there is no way they can sign Reiss Nelson on a permanent deal. (Source: BILD)

牙間 會唔會退居後備了

咁快講 一陣立即唔用 雪到完季

Leno打得咁好又冇理由換

亨利：藉歐聯重建信心

【體育】周三歐聯A組，水深火熱的摩納哥作客比利時勁旅布魯日，新帥亨利愁眉不展表示：「希望可以在歐聯重建信心。」

少小離家老大回，出身摩納哥的亨利（Thierry Henry）回歸母會，可惜首戰落筆打三更，今場首次領兵出征歐聯。

「歐聯依然是一個夢，你一定想比賽，想參與其中，此刻，我們可以重建信心。」41歲的亨利勉強從危機中看見希望。

摩納哥遭遇65年來最差開季，聯賽排名尾二，聯賽連續9場不勝，歐聯也逢2連敗，亨利憂心忡忡回應：「我們上場輸了，但表現改善不少，這是正面的東西，我們嘗試盡快回到勝軌。」

年半前，摩納哥是法甲冠軍，現在陷入了降班漩渦，前阿仙奴隊長亨利補充道：「我知道不容易，剛剛執教2日便要應付首場聯賽。」

布魯日VS摩納哥 Now644台25/10 00:50直播

圖片來源 : ©AFP

心有戚戚焉

落黎打歐霸等愛蛇炒鳩你隻多嘴狗啦

港珠澳大橋今日（24日）通車，TOPick記者今早8時45分一同在旺角銀行中心出發，以澳門威尼斯人酒店為終點，實測4條不同路線的行程時間，包括由尖沙咀坐船、由太子坐直通巴直達澳門、由太子坐直通巴往珠海（再經澳門關口出），及經欣澳轉乘B5巴士和金巴前往澳門，結果最慢的是乘坐直通巴士，最終在12時48分才到達，足足花了4小時。

不過炸撚左佢算啦屌
最多當無左件事

你男朋友好撚樣衰

去澳門搭返船算

仆你個街幾時先完sem
好想抽到幾日出黎睇The Brothers Karamazov

係鬼日本

英國

支那啊

其實佢應該叫回家唔係返鄉下

搭船起碼有廁所

最右

我鄉下係大英帝國

你鄉下係精神病院，係時候返去喇

講真佢憑咩坐頭等...

自己搭火車啦

又呃政府錢歐遊

Me都想

不過講真 交稅既錢寧願俾你呃左去旅行都好過搞濕鳩基建工程

政府幾撚時死

贊錯有份跟埋去葡萄牙

冇啦 10000億基本都比硬架啦

我寧願比gerb 減肥增高整容

比我減肥增高整容 ok?

比埋我，thx

喂喂喂唔好同我爭

佢而家大把女唔洗搞呢d

你可以照住啲咩人個樣嚟整？
照住自己個樣嚟整？

OG串你地都唔知

想照住mk個樣黎整

整個柒過你咁多

做mk咪訓係到唔洗做

佢更加得啦
出句聲D女女大把幫佢做

唔夠閘用 可能試下贊錯打左閘
愛蛇起機起上癮牙 連贊錯都起到機嘅話就真係

贊錯又唔使走了

永續小強

養兵千日 用在一時

叫牙叔打好過啦

仲以為達哥中OBLAK

見西班牙都知唔中啦
買野都買唔到

爺爺

香港有冇方法買到出年波飛

列叔比狗上場都有踢
左閘又冇人
睇黎贊子係時候番生

系 贊囝返嚟然後大爆發搶埋正選位，做埋世一左閘

...

贊仔都打得起真係冇野好講

新拿姆 左右閘都踢到

贊子代表作

有阿叔可以踢到
不過啱啱先return to full training，唔知會唔會俾佢正選

Carl 生存到今時今日真係廿一世紀最大迷思

爺爺既最大寶藏

渣ga都得，贊囝勝任有餘

張柏芝其實係富咸踢成點

好似唔多掂

MAKR住垃圾史佳亞
條友都唔知去左邊

🔙 to @EuropaLeague business tomorrow...

Here's who's made the trip to face @Sporting_CP 🇵🇹

#UEL

去左些路迪做神鋒

咁培養賀丁 馬伕好過

愛狗真係好想11連勝

領隊問題

場場都唔同位
fulham唔用佢防守都唔係好

對水晶宮半力夠w

Martinez
Bellerin Papa Holding Xhaka
Torreira Guendouzi
Rowe Ramsey Iwobi
Welbeck

歐霸應該比Rowe welbeck 關刀打下

要變贊神了
無腦overlap傳中簡直開中佢果範

屌你full team

羊---------黑碧---------Smith-Rowe
-------------藍------------------
------關刀--------埃及-----------
列叔---holding----papa---贊子
-------------馬天尼斯----------

應該咁出

咁都打得起我幫愛蛇含撚

愛狗冇腦，霸氣盃就抖下啲人啦

呃撚含可恥

帶去姐 應該唔會出得多正選

含埋你果條

贊仔過人

跟

贊囝都打得起真係廿一世紀最大奇蹟

肥邦仲有無踢波

記得有一期連肥邦都吹奏
見係黑腸防中就j

好似係塞浦路斯踢緊

佢果時d熱血飛剷係阿狗少見既 果時又邊個估到彈起既係踢英冠定英甲都踢唔掂既會上到位

原來同贊仔同期踢一隊
兩個同年

查爾頓特訓

Yes 99lin去查爾頓果時都冇乜表現，但返到黎阿狗，一次機會就上位，同比比鳥一樣

Miquel 踢緊基達菲

上季踢馬拉加踢到降班

之後先知係無腦力架
上腦發癲

Dllm點解件呃飯食會係到架

坐因航果d rich阿狗，私隱molamola

坐過

好彩窮撚未坐過

940萬資料因為it保安不足漏咗出嚟俾人睇過

搭過一次

好彩次次都係游水過澳洲

國泰（293）約晚上10時發通告指，發現公司及其全資子公司港龍航空，有約940萬位乘客的資料曾被不當取覽，當中包括乘客姓名、身份證號碼、護照號碼等重要個人資料。國泰表示，公司現正聯絡受影響的乘客，並已經通報香港警務處及正在通報有關當局。

通告指，公司於今年3月首次在其系統發現可疑活動，發現事件後，公司已即時採取行動阻止事件發展，及由一間網絡安全公司協助下，展開全面調查。及後，公司於今年5月初確認個人資料曾被未獲授權取覽。

受到未獲授權取覽的個人資料包括乘客姓名、國籍、出生日期、電話號碼、電郵及實際地址、護照號碼、身份證號碼、飛行常客計劃會員號碼、顧客服務備註及過往的飛行記錄資料。

此外，有403張已逾期的信用卡號碼曾被不當取覽。另有27張無安全碼的信用卡號碼曾被不當取覽，每位受影響的乘客被不當取覽的資料有所不同，不過，沒有任何乘客的旅行及常客計劃資料被全部取覽，亦沒有任何密碼外洩。

另外，約86萬個護照號碼及24.5萬個香港身分證號碼曾被不當取覽。國泰表示，受影響的資訊系統與航班運作系統為獨立的系統，是次事件不會對航班安全構成任何影響。

都係搭高鐵好

Yes, 主動比晒d資料我國，就唔怕比人偷

厲害了我的國

約86萬個護照號碼及24.5萬個香港身分證號碼曾被不當取覽

可以比人偽造到幾多個假身份

國泰真係自己拎黎賤

港豬澳大橋

真係好方便牙

玉兔黎唔黎

方便call大6g

你exchange 識果頭女都係g

去澳門塞成三個鐘

岩岩開幕姐

橙

話明神科點會睇得上你
番去搵番果件大陸妹啦

d patho醫生真係好勁好屈機

大6妹都唔要禾了 又俾佢藍剔咗

sporting 作客難唔難打？

唔係轉唔到仲係public health咩

返大6做怪醫秦博士

熱刺被GOAL

熱刺要落嚟打R霸啦

Malen原來走返荷甲踢波

又影衰禾地英超

ToT

1-1

熱刺個種柒

都仲好大機會落黎狙擊我地
聯賽又同分

佢夠膽就落嚟打
抽中到佢地一定撚鳩佢

Pierre-Emerick Aubameyang has now scored more Premier League goals in the last 35 minutes (4) than Alexis Sanchez has since joining Manchester United.

Kane已回落

全能到仆街

吊波王

cu public health好過nursing啦

cu mech eng搵唔到工

eng唔係好好景咩

可能未deadline掛所以未interview掛(安慰自己)

燈

好似話冇之前咁好景（香港）

小妹minor medic

MAE>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>fintech>cs

啲cs仔冇一個有頭髮....
MAE好好多

mae無野讀緊係多頭髮

法國第一龍

下年再考dse報jupas讀double degree先

無睇 咩事紅

熱狗直接出局都唔奇

贏緊喎清 歐霸見！

落到嚟當佢地狗咁撚就啱啦

笑死

16強出局阿

燈到

psv好撚廢 打多個都差d輸

多仔主場好正

要不是鏝車 愛蛇可能可以挑戰爺爺全季不敗了

唔貪心 英超算 唔洗要咩紀錄

巴黎都想落黎歐霸 唔打了

我熱

食屎啦仲標觀塘線正常

壞先係正常

你又岩

返多3日去旅行

去冰

未來是屬於佢地的

成日食埋啲豬西

準時番到 我愛地鐵

gerb 到處留情

就算因爲地鐵瀨屎遲到
僱主會體諒啦
沒事兒

壞車都準時送到你返工
地鐵又贏

講真呀 無早出門口係我既責任

美股跌6xx

技術性調整

原來今晚早場

阿po世一基沙文又帶領馬體會大炒多狗

下體係咪又想落黎追擊

6分都落到黎
享利啦應該

molamola

大奇蹟日

無了
利又打返起個勢

紅星

死熱狗係咪要黎爭r霸

我地都係打弱隊造勢

岩牙

我熱讓返個位比阿狗啦

我地起碼16強啦

如果仲係爺爺教就係

點駁牙

比比紋左個TWO係大脾

今年豪比佢先, 禾地有R霸之父愛蛇係度, 拎左隻R霸先

屌, 呢張先ARM= =

7到

冇為意有記憶功能

好7

星期四

睇完套戲幾日都抽離唔到

on9

我個晚返到屋企喊到傻閪

我都想坐地盤
日日坐office 釣魚真係命都短幾年

2007 on9
佢升佢跌,人跌佢升

槍手入得失得 艾美利：最緊要球迷開心

【體育】阿仙奴在周四歐霸盃作客士砵亭，領隊艾美利堅持主動進攻踢法，指入球令球迷開心的重要事。

「歐霸盃很重要。士砵亭是一支非常出色的球隊，有很多經驗豐富的實力戰將。現在，雙方於小組都齊齊領先，我們的目標是以首名出線。明天的比賽對我們的信心很重要。」艾美利（Unai Emery）於周三賽前記者會上表示。

自從今夏入主阿仙奴，艾美利一直使用4-2-3-1陣式，但他坦言將來或會改踢3中堅：「我們正在找尋最佳的組合。有一些比賽是嘗試不同選擇的好時機，但以可用的人腳，明天不是試陣的最佳時機，我們將會使用慣常的戰術。」

艾美利麾下的兵工廠，入得失得，他表示入球是首要條件：「對我來說，入球非常重要，這也可令球迷對場上發生的事感到興奮。至於攻守平衡，我們希望入很多波，同時想有防守的平衡。」

士砵亭VS阿仙奴
Now643台26/10 00:50直播

圖片來源 : 互聯網

黑b 2&b carry

好尾機

今晚食士

其實d 垃圾名宿話阿對弱隊先有十連勝, 不如睇返上季對弱隊有無今季咁強勢, 一打逆景波成班好似唔識踢咁 就算今季對big 5 輸曬 贏曬弱隊都好夠J

冇講錯既
而家打緊士氣波
對升班馬後防都穿哂
對強隊冇咁好彩
可能好似 1314 咁對中下遊食哂
不過比 top six 輪姦
係睇下爭唔爭到個第四

其實如果依家打鏝車最少一定好過季初打先
拿羊燒依家算top fit(掛) 依家打big5 我覺得唔會點

都係輸

進攻唔擔心 係條防線應付唔到強隊既鋒線

今晚係咪viu又有得播

有托囝應該輸少一兩球嘅

11 連了

鬥車差在把握力唔好，唔係分分鐘贏埋啦

對富咸屈任同富咸都係贏把握力

施蒙尼吹大咗

對軌
兩邊鬥送

好心熱狗就讓返個r 聯位俾我廠
咪又係打r 霸🤷🏻‍♂️

唔見有

香港開電視播牙

聯賽連勝算啦
呢場無謂去盡
Btw熱狗係咪要落黎

有線

最好psv 拎埋第三名

望主場食到熱獌
其他就主客博和
應該有4

我廠半力夠win 啦
同psv 同分，熱狗隨時身體健康添啦

好心咁廢就唔好出國獻醜啦

最緊要1月買返隻翼/左閘

Cable有解釋點解叫開電視，不過冇人理，因為個名實在太on9

ViuTV當年開台都比人話佢DIUtv

出國比武

完全濕鳩名
：邊度有波睇呀
：開電視呀
：邊個台
：開電視呀
：開左 咁邊個台
：屌 都話開電視
：屌你老味 唔想答咪撚答 Child登
：

咁起碼sense 到ViuTV 係台名

又識
點解呀？

究識

阿仙奴簡迪 = 拖囝
利物浦簡迪 = 法邊爐

「雙重麻煩！」藍斯孖仔首次現身

【體育】太太早前誕下孖仔，阿仙奴中場艾朗藍斯周三首次公開他們的可愛模樣。

艾朗藍斯（Aaron Ramsey）太太Colleen在10月16日誕下孖仔，雖然兩口子未有宣佈一對囝囝的名字，但藍斯就在instagram讓孖仔曝光，上載了自己雙手抱著雙B的相片。

這名威爾斯國腳留言道：「雙重麻煩！」想必是藍斯近日湊B的心聲。不過，27歲的他已不是新手爸爸，跟結婚4年多的Colleen，已育有一名3歲兒子Sonny。

藍斯跟阿仙奴的合約在今季後就完結，但仍然未肯續約，前途成疑。有指藍斯希望在季後以自由身離隊，而非於1月轉會，好讓自己有更好的選擇，盛傳利物浦對他十分有興趣。

士砵亭VS阿仙奴 Now643台26/10 00:50直播

圖片來源 : Instagram圖片

奧燒為抗癌小粉絲離世心傷

【體育】12歲抗癌小鬥士Charlie Middleto最近離世，其好友及偶像、阿仙奴攻中奧斯爾非常傷心。

奧斯爾（Mesut Ozil）周三於twitter上載了跟Charlie Middleton的合照，宣佈這個令人傷心的消息：「聽到我的朋友、阿仙奴忠實球迷Charlie跟癌症搏鬥多時後離世的消息，真的很傷心，希望你安息！我們都會想念你。」

Charlie生前患腦癌，終年只得12歲。他自小就成為兵工廠球迷，更是奧斯爾的粉絲。為了支持Charlie抗癌，奧燒邀請對方每場主場比賽，都可以去到他的包廂睇波，更會於賽前跟Charlie會面。

自此，兩人就成為了好友。奧斯爾會送上自己的簽名球衣，而Charlie亦會學習偶像的入球慶祝動作。可惜，現在奧燒只能在回憶中懷念這位英勇的抗癌小鬥士。

士砵亭VS阿仙奴
Now643台26/10 00:50直播

圖片來源 : Twitter圖片

搞清楚
簡迪=車路士拖仔

奧斯爾仍然支持德國隊

雖然已經退出國家隊，但阿仙奴中場奧斯爾說他仍然是德國隊的支持者。

在俄羅斯世界盃分組賽出局之後，德國隊飽受批評，奧斯爾成為箭靶，最後決定退出國家隊。

不過，奧斯爾在社交媒體上貼文，直言自己仍是德國隊的支持者：「我自童年已經支持德國隊，現在還有很多朋友在隊內，當然我會繼續支持球隊吧。」（）

佢老婆老到

RIP

下星期大炒利唔好binc得唔得？

退出國家隊解脫左...
真係winwin
德國要重建都好快㗎姐

其實食哂中下遊應該都穩4，
唔覺熱軌打頭6會拎到好多分

贏曬中下遊，輸曬熱獌鏝轟痢都有84分啦
咁都無前四我跳海呀

熱狗對強隊 ok
軌都差啲食到猁，仲係不敗
其實頭三仲係不敗
第 4 第 5 差頭 2 2 分
今年英超頭 4 難爭到

拖囝守轉攻勁到

三中堅我有用武之地了

三中堅陣式將雲爺爺推上斷頭台

cls

好少話對中下遊可以食硬但前四隊就完全執唔到分
狀態穩定既話點都博到其他强隊失分

成季咁睇
本身唔洗打歐冠我地比起車獌鏝利有少少著數
但愛蛇唔似會放棄歐霸

新官上任又驚佢急住攞D小成續
走去搵主力踢足總同聯賽杯

今季我都唔係咁大期望
但起碼依家打得出form, D 波值得睇下
上兩季真係搞到唔想再睇波咁

又係燒漏後比拿卡

忍夠上季d閪波

真, 起碼好睇先, 唔係禁區外搓黎搓去再回傳比龍門, 再搓過

有頭四 聯賽兩輪唔好輸俾熱 最後騎住熱
第一季做到晒呢三樣就收貨

最好贏/和到猁
唔想睇猁拎冠

畀返三季前既A Wenger你

鏝/車都未到猁啦

食士啦 愛蛇

下輪愛蛇吞精

食完士吞埋精就12連勝

只限下半場

上半場都係好鳩

吞zaha精

完封zaha 啦

吊牙 今晚踢1點 點睇

1點已經係早場
阿狗主場踢3點開波

聽日返工牙 DLLM

爬上樹訓下覺啦

跌撚死

壓斷樹

上季好好睇喎
D波永遠估佢唔到
以為食硬點知又輸

對屈福特
領先1:0 睇睇下訓著左
起身1:2比人反杯左

咁先刺激.連勝其實好悶

fb訓練片
贊仔好慘埋唔到堆，淨係可以傻笑

水平差別

薩卡稱托利拉的防守能力讓他的站位可以更靠前

細蚊仔點埋大人堆呀
叫佢去同d u18 玩啦

RVP retires

respect

屯門弦海】買家陳氏夫婦：400萬元 買180呎 一家三口住

斷腳啦

找數啦撚樣

條女住龍門居,果度根本唔值咁貴

比狗住係咁上下

偽毒

佢老母無野做,日日去睇樓

gay

Long d

2年啦
佢仲毒過我
星期日唔洗番工日日係屋企訓

和到利已經收貨

《兵情急報》奧巴美揚的英超小數據

睇波講波評波，有很多派系。其中一個是數據派。市面上有各大平台提供數據，要拿出來分享十分容易。現在就分享奧巴美揚於英超的一些數據：

。22場英超賽事，製造21個入球加助攻
。阿仙奴史上最快攻入15個英超入球的球員
。本季英超轉化入球率最高的球員：
18射，9中目標，入6球
即是每三腳便有一個入球

這些大數據顯示奧巴美揚的射術，而他射門的技巧也無容懷疑。去年冬季當他加盟時，令部分廠迷欣喜若狂，亦有德甲專家質疑他的效用，更有些球迷擔心拿卡錫迪的位置難保。

不過，經過季初12場的比賽，相信無論艾馬利和球迷都有答案，知道奧巴和拿卡的不同，亦知道兩人的功用。阿仙奴的戰將優劣極度明顯，最重要是知人善任。

這些數據，可作參考，但要作深入討論，就要細看每場比賽，不要純粹當一個精華及數據球迷啊。

傑出阿仙奴 Excellent Arsenal

我跳軌添啊

我間房大過你間屋

岩岩睇到留言話呢間係二百幾呎既單位
180呎個間仲細d

Rvp 如果無走有幾好
第一件波衫就印左佢
一轉左會嬲撚到我賣左件波衫

房都無,個2公婆點扑野

幾KG?

係廳扑咪幾好

4x
點食都唔肥
屌佢

屌我條女又係好撚瘦
90磅都無

排骨妹

細妹又係,食完飯之後食零食雪糕
但佢地可以食勁多野都可以唔肥

重左2-3kg又同我講依樣果樣
心諗 仆街你咁撚瘦驚條撚

我條女又係

係咪同一個囡囡黎

有無手腳今晚撐愛蛇11連勝

RVP走真係大受打擊

就算走都去祖記啦
去49000

Time to lose

完全feel 到小麗老母個種心不甘情不願

我都係 屌夜晚打完鋪機碌fb 突然見佢自己出聲明話走

好難想像老野個陣咩心情

岩岩我老表傾，佢話放骨灰都嫌細

OZIL 'THANKFUL' TO WENGER

Mesut Ozil says he is "thankful" Arsene Wenger was his coach and hopes to see the former Arsenal boss return to club management.

As part of a Twitter Q&A, the 30-year-old praised Wenger, who recently expressed his intention to return to football in January, and said he would like to see him back in the dugout soon.

How much influence has Arsene Wenger had on your career as a footballer, both for Arsenal and previously for Germany? #AskMesut

He always protected and supported me the best way he could. I'm very thankful he was my coach. Would love to see him as a club manager again.

我個妹都係啊，不過佢肥咋嘛

差一步佢配得上酋長球場樹立銅像

我代表真阿聯盟留守

MK : 何不食肉糜

我係呀 唔知係咪撞到我

個場你用沙加入我波

我廠完全唔提259 retires

今晚1點都唔睇唔好話自己係阿迷

屌你200呎，比狗住咩

垃圾仆街剷草狗retire關我撚事

香港人就係狗

我隻狗個屎坑都唔止200 尺

Thanks Wenger

睇吓對基佬同對佢嘅待遇爭幾遠就知259幾仆街，基佬走咗都有祝佢生日快樂

基佬嗰時肯即刻續約，又唔介意坐後備，去咗軌等我哋買到羊

老野同魔狗真係2大對比
一個過份保護球員一個推你去死

車迷最想入過件 有拿卡lv已經滿足

仲要post 親基佬就成班we miss giroud

不過車仔個到係廢達太撚垃圾姐 基佬其實都係角色球員多

好想同施囝含撚

新界d地全撚部都係你班牛屎佬架啦，想去邊度痌就邊度痌

住烏正選真係唔掂，係轟件女人達真係好撚廢

國外一名36歲男網友指出，他的女友不只頭上一張嘴，就連下體都還有「一張嘴」，而且這張「鮑魚嘴」還很「囉嗦」，把男網友給煩死了。

據英國《鏡報》報導，這名男網友周一在美國批踢踢「Reddit」上留言，他說他的女友一向讓人驚奇，而且很可愛、搞笑，善於溝通，其實是個完美女友，但他最受不了的，就是女友的陰道，已經變成「鮑魚精」能開口說話。男子說，女友覺得很好玩，因為她可以隨意操控自己的陰道來發出聲音，但他也坦承因為女友的這項技能，也大大影響了兩人的性生活，現在他也不敢直視女友的陰道，認為女友的陰道已經不再性感。

男子說，每每他想要討論自己想說的話題，總是會被女友轉移或抹煞。男子也指出，雖然曾經暗示過女友不要再使用「鮑魚嘴」，但女友堅持讓陰道說話，兩人甚至為這個會說話的陰道取名為「芝麻街先生」(Mister Muppet)。

就有網友建議男子，應該好好地、嚴肅地對女友談這件事，讓她知道因為陰道會說話，已經讓男子不忍直視女友的生殖器，或許會讓女友覺醒。

去跟鏟蛇學下基本法先啦，國家架

最多係間唔中輪換打正選個種後備，始終優缺點都太顯眼

Btw 回家啦

支持我党重新分配土地

已經冇佢既位

中堅

丁屋截龍既話你班牛屎佬闖入禮賓府強姦林鄭100遍100遍添啦

ok deal

軌fb post comment啲人都係咁講，話佢係後備上陣先有作用，佢無論係阿定車都係定咗位做救世角色

d牛屎佬特別重口味

又唔洗咁激進玩強姦既，大家理性表達和平討論牙

完約回家救世吧

兩皮野一尺

不了

禾果個以前都係 宜家9x磅了

我果個又細粒又瘦

法國神鋒真係唔可以一隊兩個

唔係

羅狗

ipad同屌男有咩分別

唔洗妒忌

仆街星期日要去飲無得睇愛蛇吞精

未屌過男唔知

今晚睇？

100%既波 無興趣

你未屌過OG屎眼

差幾多破到英超連勝紀錄

佢1仔

估唔到你係0仔

沙夏屌打牙愛

連勝場數：14場
阿仙奴（2002年2月10日－2002年8月24日；頂級聯賽紀錄）
有撚排

咪撚FF啦巴打
鏝 18連勝

頂級聯賽客場連勝場數：12場
阿仙奴（2013年3月3日－2013年10月26日，英超（第一級））

破爺爺14場啦咁

一子錯！ 希比：巴塞令我失去最好嘅時光

相信各位阿仙奴球迷都會對「不射男」希比有印象，他擁有出色的盤扭技術以及飛快的速度，但偏偏不愛射門只愛傳球。如今這位白俄羅斯國寶已經到了37歲之齡，目前仍然效力國內班霸巴迪，對於當年轉會巴塞隆拿的決定，他感到非常後悔，坦言「巴塞令我失去最好的時光」。

當年的阿仙奴明光熠熠，希比與路斯基分任兩翼，前線更有尹佩斯以及艾迪巴約在陣。一子錯，滿盤皆落索，希比於2008年做了職業生涯最錯的決定，選擇離開阿仙奴投身巴塞隆拿，在上陣機會嚴重不足之下，從此仕途急轉直下。相對在巴塞的艱苦行軍，希比非常享受在阿仙奴的時光：「在阿仙奴的時間太棒了，這是我生命中最好的時光。我喜歡這間球會、教練，亦有很多朋友，這真是令人難以置信，簡直是一場夢 。」

不過轉投巴塞之後，一切都改變了，希比成為了球隊的大後備，更輾轉被外借至史特加、伯明翰等球會，從此一沉不起。悔不當初的他說：「我的生涯犯了許多錯誤，轉會巴塞是一個困難的決定，這完全是一個錯誤，我失去了我最好的時光。」值得一提的是，希比即將與阿仙奴舊隊友法比加斯碰頭，事關巴迪即將要在明天的歐霸盃L組賽事作客車路士。

過兩場對猁都可以收皮了

今晚愛蛇十一連勝

又loop 講左好多次

未踢就話輸

浴室裡沒有人 水是我開的

邊位阿狗手足

條女有波
咁應該唔係阿狗手足

貢狼 上埋報紙叻仔

揸緊bra炸

pad厚都可以做到ga

D死毒撚又酸

原來偽你

偷食比你地擺上網
比你地害死

其實唔係好大動作姐
咁都上到新聞

連登大把膠po都上新聞啦

400m 180呎果對夫婦

條女入唔入到門口

好賤呀

歐霸E組明晨上演士砵亭迎戰阿仙奴的榜首戰，已退出德國隊的客軍中場奧斯爾賽前在社交網站表示，「我仍支持這支球隊！」

俄羅斯世界盃結束後，土耳其裔的奧斯爾以被種族歧視和不受尊重為由退出德國隊，卻在作客士砵亭前稱：「我自兒時開始便支持德國隊。我仍有很多朋友在隊中。當然，我仍支持這支球隊！」他曾代表德國出賽92次入23球，是該隊奪得2014年巴西世界盃的冠軍功臣之一。

另外，上周一（15日）度過30歲生辰的奧斯爾透露，前皇家馬德里隊友基斯坦奴朗拿度（C朗）是他的最佳隊友，最佳對手是巴塞隆拿的美斯，並指19歲的法國中場古安杜斯是阿仙奴隊中最有天賦的年輕球員。

Arsenal-Arsene
Emirates-Emery

Milik- miss

沙加黑卡黎

黑卡都係垃圾

唔好俾佢停 繼續bin

上年同之前對上中下游都打到碌柒咁
希望KEEP住呢個勢對中下游拎多D分
對BIG 6 就算柒都冇所謂啦

對熱狗唔柒得

咁撚樣衰都食到女
點解我食唔到

吊牙停風隻歌幾好聽

擺明落2&b面wo

峰味m記

2b

cindy912

氣氛好好

成班on9仔

你地有冇tg group

十連勝咪可以咁玩lo
如果係十連敗就會比人屌成班掛住玩唔認真操

唔見贊仔

贊仔正選吧

細爆真係好highly rated

垃圾

reina

第一張gif一開頭右手邊笑緊果個

美國好唔好玩?

當渡假 唔近town center
認真係果邊住既話係幾無聊

玩左幾耐?

羊同拿卡win

果陣水貨,女人,渣古
無咩人睇好水貨

正選吧

應該最多人睇好渣古

3個禮拜 落左5日new york 去左兩日DC

條女個bra大過對波，有乜好揸

????

臨針前上黎探下手足講聲goodbye

有無識到美國妹?

達哥頭先up

訓醒要見到11連勝

冇啦
隔離左右係印度人 又冇落bar
係街到見到亞洲女仔同鬼佬就多
亞洲男仔同鬼妹真係冇咁濟

早場都唔睇
假阿

你親戚有無帶你週圍玩?

落dc 同 ny咋 主要食野 賭又冇乜興趣 同埋係東岸 所以冇去vegas 我親戚住咁耐都冇去過西岸

大路就Ny DC
冷門d就 annandale arlington
紐約地鐵真係搭唔過

咁真係好悶
有無中伏想香港感覺 ?

夜晚D黑鬼出黎搞搞震?

咁早都唔睇

原來今個星期一週三賽

臨尾都有d 所以果排世界盃 果邊朝早11點播 訓醒食個早餐啱啱好